Dse 雞 jupas 排位求救

434654 bio econ

A1 HKU nursing
A2 Poly Nursing
A3 Poly mental nursing
B1 OU nursing
B2 HKU 中文教育 雙學土
B3: Poly 社會工作

呢個組合穩唔穩

推

你想直入ou咩宜家？

穩 可以直入A1 身邊唔少同學呢個分

利申:HKU nursing

我見poly nursing收best 6 26 所以搏下

Mental nursing

你知唔知poly有weighting架？英文冇4唔好發夢啦，我上年都係咁樣俾佢呃左

OU 應該穩入 所以放b位 我a3 啱啱好係上年個mean

A1 A2 掉轉？

調

點解 其實唔係咁想入OU

計左weighting啦 真係mean

都有幾個

A3放返社工好？ 其實唔係幾想入OU

呢個咩網黎 我都想用黎計下

OU放A3都無用
我早幾年都好似你咁排
OU叫你interview既時候必問
我見你除左報ou之後仲報左hku polyu nursing
你最希望入邊間 點解？
最後我入左band C 既U (4大)

求意見急
445（5）45*5* phy chem

A1 js3612 polyu放射
A2 js3650 poly u 視光
A3 js4428 cu fintech
穩唔穩